成人禮竟是和母驢「嘿咻」？ 驚人文化源於這軼聞

世界各國的成人禮各不盡相同，日本便是穿上華美的和服，而美國法國等國家則有參與名媛舞會的慣例，也有國家的成人禮是透過傷害自己，象徵勇敢的一面，但在哥倫比亞北部的村落，當地男孩的成人禮卻是和母驢發生關係。

這項對於其他地區的人來說相當震驚的文化，其實源自於一個古老卻又離奇的軼聞，在San Antero這個村子裡，有一位名叫Juancho的男子養了一頭母驢，牠每天都幫他背負著沉重的東西到市場賣，還得替他背載行李，因此Juancho對於母驢相當感謝且十分疼愛牠，久而久之他對於這隻母驢便產生了不一樣的情愫，開始每天出門前都和驢子親吻將近半個小時，他還向鄰居說，自從和「驢女友」接吻後，每天都比以前更有活力在工作了。

時間一久，接吻越來越不能滿足Juancho對於驢女友的愛意，因此他開始試著做突破禁忌的事，他認為自己對驢女友的感情是真愛，在雙方發生關係時必須要有「靈魂的交流」，為了讓彼此能夠直視對方的眼睛，Juancho買了一面鏡子，並在過程中透過鏡子和驢女友互相凝望。從這之後，他開始對外宣稱這頭母驢就是他的女朋友，還大力宣揚：「如果一個男人拒絕和母驢發生關係，他就會拒絕尊重自己的母親」。

這件事情就在當地村落流傳開來，許多家庭都開始仿效Juancho的行為，有男孩的家庭就會買一頭母驢回家照顧，直到男孩十多歲了，父母就會鼓勵他和母驢發生性行為。而在當地，男女在婚前是不能發生性行為的，因此和母驢「嘿咻」，就成為了累積性經驗的最佳辦法。但這也衍伸出許多問題，很多當地男性因此愛上了母驢，並對正常的人類性行為沒有了興趣，甚至有人結婚後還外遇母驢，導致婚姻以失敗收場。

近幾年隨著訊息傳播越發發達，哥倫比亞國內也有越來越多批評這項文化的聲音，但當地人依然堅持自己的觀點，並稱：「這是我們的文化，應該受到尊重」。

識屌呢，就一定係屌騾仔閪既

我講過幾閪多次
佢係騾黎

原來暴龍哥係過江龍黎咖喎...

唔知你地點諗
我就覺得呢兩句真係好有道理

真係返唔到轉頭

d香港人原來咁蠟塌

個post好嘈

你睇下d哥倫比亞人，幾咁淫亂，幾咁放縱

777如果想收賣宅男 每區養一批母驢 有3粒星每月可免費...1次

咪啦 叫人準備定幾雙公筷

咁就穩閪陣喇

綉球呢

原來屌完真係會返唔到轉頭

上次屌完騾仔閪, 就好閪冇耐掂過我條女

咦 污糟邋遢

哥倫比亞有冇冚家炸田鼠食

暴龍哥條女

你班撚樣，趁我飲醉酒叫我屌動物，邊個叫我屌我就殺邊撚個

你想屌邊隻
你係客你簡先

作為一個尊重自己母親的人 屌過幾次驢仔是很正常的

識屌呢就一定係屌騾仔閪

樓主都係想引人講暴龍哥啫

可唔可以比我食支事前煙先？

屌驢母

屌過返唔到轉頭，以後唔屌女人

好想知係咩feel

咁使唔使戴套？

嗱識屌呢

一定係屌騾仔閪

成個post有聲

唔係 係阿嫂！

幾時都話動物可愛過人類

btw，騾仔也好 不怕懷孕

屌 成套戲出曬來

你老母 邊個要我屌騾仔閪 我殺邊撚個！

你想屌邊隻

騾仔閪即係咩黎呢！？

睇下果兩條虧佬 仲係度回味緊添

咁女人點

比驢公屌

阿嫂？

騾仔閪咪就係騾仔閪囉

驢黎㗎

世界各地係原始時代果陣應該都有依種習俗

好大聲啊喂

有聲有畫面既post

邊個要我屌驢仔我屌邊個

乜屌騾仔閪要帶袋咩？

無理由啊 嗱 牛歡喜就姐係牛閪啦 龍虎鳳就蛇貓雞啦
咁騾仔閪又點會係騾仔閪呢

呢個post好嘈

係阿嫂！

你無理由會唔識聽廣東話架

佢唔係驢黎

驢定騾呀！

係阿嫂

隻驢
騾呀
係呀嫂

你自己帶左袋黎咩，我擺喺度啲袋你唔用既？
乜屌騾仔閪要戴袋既咩？
大佬，乜屌騾仔閪可以唔戴袋既咩？
咁緊係唔可以啦，你睇下啲香港人幾亂幾放縱
污糟邋塌既真係
咪喇，你叫廚房裡面攞幾雙公筷出來
咁就穩閪陣喇

隻驢仔影得好有美感

甚至有人結婚後還外遇母驢

佢唔係驢黎
係阿嫂！

留佢老母你食！！！